To je má rodina a ja. Sedím v křesle a divám se televizi. Můj otec snidá a čte časopis, maminka ještě spí. Na obrazku je náše kočka Murka - Murka, bohužel, už nežije. Má mamínka má moc ráda květiny - to vedle televizi, je mé, protože mám rád poslouchat moderní hůdbu a tancovat. To je všechno. Mám rád svou rodinu.
